有沒有人已經對女人無哂信心

我知道自己無用，是廢物
但是，我覺得e家真的越來越駕御唔到d女人
E家的女性越來越聰明，好識利用自己天生的武器-肉體（唔是我物化女性，而是佢地自己衰，搞埋咩ptgf，肉體交易etc，去換取自己想要的野。麻煩大家想要人尊重，請先尊重自己）

強調「信」字訣，要100%相信佢講的野without any evidence 。你唔信佢=唔愛佢，有佢講，無你講。除非你搵到一堆有力的evidences，佢先會被逼就範。

識搶道德高地，唔理岩定錯，一定喊左先，再變成受害者，並在朋友圈內把故事變成有利自己的版本

濫用科技，填補處女膜咁的事都做得出，咁同詐騙其實又有咩分別，要不然，也聽到有一些會在拍拖用口同後面replace，我都唔知果d算不算數了。

「愛要接受一切」，你愛佢就要接受佢的一切，不過又唔會見佢接受你的一切。

女性現在太多機會出軌，出左大家都可能不知道，

諗起拍拖90%時間都係做給予個方, 就覺得都係做單身狗好